本周恆指預測

星期三 今日恆指會失速大跌，跌幅會在本周內最大 有機會回落到2幻7 甚至 2幻5

星期四 跌勢會減慢，甚至微升

星期五 會係小波動幅度內（升或跌100-200點）

下周一 股災 下試2幻7頭甚至2幻6

戴返個頭盔先
只作食花生用，不是準確預測

星期三 今日恆指會失速大跌，跌幅會在本周內最大 有機會回落到2幻7 甚至 2幻6

打錯

7.7